Netflix集中討論區 (6)

Netflix原創作品推介

如要劇透請先提醒
再加粉紅或深藍細字

睇左第一集travelers好似麻麻地

都無復仇3

黑鏡玩到咁大

《黑鏡：潘達斯奈基》不會是影集形式，而會是獨立電影，使用互動式電影方式，總片段則是長達5小時！觀眾可以根據劇情走向，自行決定主角將會走向如何的結局。

Black Mirror: Bandersnatch

安眠書店 幾好睇

black mirror 幾點有

睇緊1983。局

個男主角好撚痴線 好寫實

成5個鐘頭？

講咩架......日日煲兩集真係好唔得閒

講條癲佬鍾意左條女
做stalker

晏就三四點

所有支缐內容加埋總共有5粒鐘
但實際影片長度大約90分鐘左右

US

多左好多周星馳

重有英雄本色系列同監獄風雲系列

特登揾post就係想講呢件事

又話出black mirror 都唔見？

之前復3又冇

跟住1月套超人特工隊2都係fake 人

black mirror 四點上架

復3係美國Netflix先有

超2網上有粵

有得睇啦, 係咪電視冇得選擇支線?

唔清楚 無用apple tv好耐

有得揀 試左

呢段片咩事#[shocking_y]

睇緊, 睇完講聲好唔好睇

點解未有得睇

香港未上架？

邊度可以知有咩新上架？

下晝上左啦

睇緊滅絕入境，見到Luke Cage 搵佢打鳩班外星人就啱

我覺得。。還好

屌喺工作室要逼人揀拒絕

You 幾好睇 唔知係咪樓上講嘅安眠書店
啱啱出season 1 好似出到episode 10

我覺得ok bor
幾有趣

我嗰陣只玩咗小小
玩埋其他結局就真係幾正

好好睇
睇到個人好抑壓

睇完bird box
故事幾流暢
難得有Netflix電影睇得過

有無人睇過American horror story

冇錯

依家有咩好睇

聖誕岩睇，輕輕鬆鬆

Vanessa

屌你 睇唔明

netflix有套印度電影好似ok (ANDHADHUN)
有冇人睇左?

新年快樂大家

Stranger things S3

仲要等7個月

好快啫

想睇Eleven套Godzilla電影續集都要等到六月

點解睇唔明

睇咗兩集魔術關你事，有d無聊，但佢大部分魔術神奇到好似假咁

係個結局差咁啲

睇完1983。局

有無巴絲有睇？

算係咁
普通嘅娛樂片

前三季值得睇

Thanks巴打
佢主要係恐怖>血腥定點

都有！
第一季鬼屋最經典
第二季精神病院最好睇
第三季女巫後半段就麻麻地

唔該晒
慢慢追晒前三季先

多唔多jump scare??

睇緊haunting of hill house同you

haunting of hill house好睇

屌 the open house好撚垃圾

又係好好睇晚劇，季季同一班人 唔同故事，岩岩完第八季都好正

Sex Education

幾正咁

未有時間睇

Variety評選2018年十大最佳Netflix原創電影

1. Roma
2. Sunday’s Illness
3. Annihilation
4. The Ballad of Buster Scruggs
5. Come Sunday
6. They’ll Love Me When I’m Dead
7. Happy as Lazzaro
8. To All the Boys I’ve Loved Before
9. Set It Up
10. 22 July

有冇多啲好似戀愛巴士/雙層公寓依啲愛情片睇
真係好好睇 係咁追住睇

我都開始睇you

睇高安兄弟套野幾過隱

仲有咩劇推薦
睇左
bodyguard
Atypical
Brooklyn 99
The inbetweeners
13 reasons why, orange is the new black (睇到一半冇睇)
The end of the fucking world
The 100
Black mirror 追緊
打算睇the series of unfortunate events

仲有You

有冇人有睇pine gap
好似冇人討論咁

REA(L)OVE
但係我未開始睇 睇個設定好似幾得意

18/Jan套close好似唔錯

《Birdbox》大熱引起模仿矇眼周圍走又變Challenge

新年願望係netfilx少啲 social justice 情節!
有時真係9唔答8
black mirror 睇到電椅力架已經估到結尾，煩過西

想問問如果冇信用卡仲可以點俾錢

估唔到套動畫「刃牙」好正

d格鬥埸面好睇，劇情爽快

誇張到喊但又好有邏輯咁

同場真係好暴力，睇到好爽快

睇緊 you
條女真係所謂嘅綠茶婊

iTunes

itune唔係取消左咩

tap n go

我以為係準備取消

睇緊惡魔人，依套留番屋企睇會好啲

有扑野? 正

有呀，仲有啲裸露視覺痴撚線

You真係出奇到好睇 以前睇gossip girl已經有留意男主角所以trailer都冇睇就直接開黎睇 點知睇到停唔到。

仲有pretty little liar既Emily

Haters back off都好搞笑

Sick note幾時出s3

睇左蒙上你的眼

啱啱開咗breaking bad,小悶，點解會話係神作

睇多幾集先講 越睇越有吸引力

而家睇到第4

我初初睇第一季都係咁諗
依家我都係睇到第三季最後段
基本已經係唔想停咁睇
但套劇最出名最轟動係第五季

對上呢份衝動已經係閃電俠

a series of unfortunate events第一季睇得好辛苦，
第二季習慣個單元故事pattern同埋個序事節奏快咗好睇好多
第三季唔再係單元劇所以整體會再快好多，同埋啲角色描寫生動好多
整體結論係好睇但要忍一季先

對上嗰套係GoT
暑sem用咗半個月由第一季追到拍住第七季最新嗰集

一季一兩幕左右
佢雖然係話恐怖故事
但有幾季係純血腥，有啲季係講超自然科幻，唔可以話係恐怖主題，因為氣氛係幾輕鬆下
基本上每季主題都話咗畀你知係咩類型
真正恐怖得第一、六季，極少量恐怖加血腥就第二、五，人性醜惡就第四、七，唔恐怖嘅超自然就得第三季。第八季係半恐怖半懸疑嘅超自然劇，好劇情向

有冇人睇過dexter？

想問下有冇人有用開HBO?

Now個plan包，算唔算？

咁你覺得netflix有用d定HBO?

Netflix香港server電影都唔夠多、唔夠新，但會有港產片
如果睇美劇美劇多，Netflix好啲
而且訂Netflix無contract
如果跟Now簽HBO，個人覺得Fox嘅電影吸引啲。更多爆谷片

THANKS

岩岩睇完一季紙牌屋

覺得節奏好慢同偏悶

宜家睇緊套女子摔跤暫時都唔錯

有冇d緊張剌激或者好笑既作品推薦？

Orange is the new black

睇完Polar條trailer，好似同John Wick差唔多

Money heist
The good place

閃電俠最新一季我都放棄左

b bad,最鍾講有次屌佢 每行前一小步 最後退一大步

最新果套narco 得唔得？

dirk gently’s holistic detective agency幾好睇

轉下口味有咩紀錄片好睇 偏好歷史，其他都可以

Netflix有冇買埋b99 s6

B99都唔係Netflix 自己嘢
唔好預咁快會出到

有冇d咩刺激／動作類既劇推介

A計劃1,2
警察故事1,2,3

咁多套你當劇集睇個觀感就會fit晒

岩岩開左套You黎睇
個女主角好正

臭雞嚟架！

想問有冇巴絲 netflix仲有位
可以一齊夾
有興趣既tg我 payme俾返錢你

netflix唔撚見左"犬之島"既

推 Five Came Back

on尻一問
佢個78同93分別係咪只係睇到4k同多d device睇?

narcos: Mexico幾時有season2 呀

第一季先上咗無耐咋喎

照計應該都係秋季

cut啦好悶套墨西哥

Kiki好撚慘架

睇左3集, 頂唔住

飛鷹計劃都好正

動作劇真係冇咩 marvel囉 夜魔俠, 制裁者 呢d

我覺得幾好睇
反而套chapo我就覺得悶悶地

jessica jones

我鍾意原版個3季

邊套係原版？

Narcos...

Jack Whitehall - travel with my father 好正

我睇過narcos: mexico咋。。。
咁一陣煲下narcos先

原來飛鷹計劃有套上集，叫龍兄虎弟

有conan

78 2人+ HD
93 4人+4K

beth

Riverdale 同YOU 兩套女主角都係公廁黎講
Lile Reinhart 正d

Making a Murderer 必睇

有冇人有睇 travellers?

出了

正, 又可以睇真男人

Dark tourist

啲動作好正

香港有嗎？

有出兩個中文譯名嘅預告
應該一個for香港一個for台灣

又係硬漢拍住o靚妹上

Punisher S1係咪獨立故事黎?同另外幾套marvel x netflix既劇無關架？

Punisher初出場係DD第二季
不過套劇都可以獨立睇
因為都係主要講punisher一個

Netflix電影掀蒙眼挑戰風潮 少女遮眼駕駛致撞車

Supergirl幾時更新

唔係話聖誕有avg3？
宜家都未見有

美國區…

Dark tourist 條soyboy好左膠

Set it up 又唔錯
輕鬆小品 又幾有感觸

條撚準備

有冇人睇friends from college?

有無人睇American crime story?
而家先睇season 1, 好正
Season 2 都上左

好睇
明知個結局係點,都想睇晒佢

睇完，兩季都好鐘意

略嫌太短
第二季係咪成班fd散左

點解認識的哥哥更新得咁慢
又剪左好多

套IO做乜鳩

套片得幾個人

一下子煲完 Sex Education

可惜應該唔會有第三季

Birdbox真係好hit.....

唔算，我覺得算happy ending

用開個雙語字幕插件死咗

泰國果套講學校既series 都幾好睇

點解唔繼續maintain呀

有冇其他代替

有無人有睇The kominsky method？

Discovery個新艦長雖然係Pike, 但硬係好似鬼鬼地咁

啱啱喺store搵咗幾個都唔掂既

幾日內睇晒s1，幾好睇
不過好少人討論，亦都冇乜宣傳

等緊jake套藝海

好睇

我呢90分鐘究竟睇左啲咩

係咪我飛咗啪啪啪 最尾邊到彈個細路出黎

咀幾啖就有bb啦

明明女主角見到隻蜂后未死都扮無野諗住離開，最尾望一望幅畫又話唔走，究竟想點
定係海倫幅畫有咩含意，但係黑人講完解釋我又唔覺

個作者咁快唔玩

睇完覺得浪費咗我人生90分鐘

Netflix電影要睇定review先好睇

題材係唔係好吸引我
但見佢拎咗Golden Globe
兩個男主角又係老骨戲
有啲想睇

依個網幾好
有得睇埋邊d片幾時落架

Netflix 可以整中英字幕同時出現？

Another season is coming...
係咪唔使等到年尾聖誕先有

American horror story有邊個season好睇?
屌我睇第一季淨係覺得個故事又散又悶又唔恐怖

3,睇女

呢排一口氣追咗幾套日劇
好高汁

咩名？

百萬日圓
只有我不存在的城市
同good morning call

2好睇, S1我都睇唔晒

NflxMultiSubs係咪執左

屌…

本專案已停止維護 (Development Discontinued)

Netflix 於 2019 年 01 年 19 日改版播放器程式後，本套件功能已全然失效。開發者也不再使用 Chrome 與 Firefox 觀賞 Netflix，因此滿懷遺憾地宣佈本套件即日起停止維護，並已經從 Chrome Web Store 和 Firefox Add-ons 下架。由衷感謝曾經支持、提出建議與用本套件的每位使用者！本套件為開放原始碼專案，在符合 MIT 授權的範圍內，歡迎有志之士改進後包裝上架。

註：如果您曾經使用 NflxMultiSubs 來輔助語言學習，有人告訴我 Language Learning with Netflix 這個專案或許可以幫助您，參考看看。

Netflix 加入咗美國電影協會(MPAA)

MPAA成員有六大 Disney, Fox, Paramount, Sony, Universal and Warner Bros.

買埋HBO就屈機

有無人睇Vikings?
岩岩睇到第2季 好正

好似重新裝過就work

全球影音串流平台Netflix（網飛）今天宣布，去年金馬影后謝盈萱主演的電影《誰先愛上他的》，將在農曆年前登上Netflix平台，於2月1日超過190個國家中同步首映

本身想去戲院睇但冇時間
Netflix 太正了

信用卡Link paypal啦

最近有套卡通「卡門聖地牙哥」睇左兩集又好似OK

無破壞到童年回憶

The Umbrella Academy | Official Trailer [HD] | Netflix

wooooo
特效正過IF好多

星空奇遇終於有第二季

有冇人好鐘意睇better caul saul
自己搞緊生意，我睇到好頭入，好有代入感

好鐘意kim, 好正

好期待white violin 同猩猩身

等緊新一季

住緊美國 點解search整都冇Brooklyn 99

另外睇緊sex education 之前套money heist 打劫銀行越睇越眼訓

另外都有睇緊black mirror

最近想睇d 美/英 sit com 除左bk99 大家有咩推介

back with the ex睇左第一集都好似唔錯

good morning call 高汁係邊

好老套果d套路

how I met your mother

又多一部犯罪紀錄片
講連環殺手，而受害者都係女性
已有得睇

Conversations with a Killer: The Ted Bundy Tapes

今日上架嘅節目有～

劇集
Black Earth Rising
Kingdom 李屍朝鮮
Unbreakable Kimmy Schmidt (Season Four)
Club de Cuervo (Season Four)

電影
Polar

李屍仲未有

女煮腳
Season1都ok
Season2係有D悶

應該跟美國時間
可能三四點先上

Netflix
餓鬼注意：#李屍朝鮮 今日4點就駕到。#朱智勳 #裴斗娜 #柳承龍
We feel your hunger, Hong Kong. #Kingdom arrives today at 4pm.

個雙語字幕插件又得返

Polar 仲唔見有既

睇咗未

未 扮工中

睇左2集李屍 好睇
唔會拖 似乎泡菜呢家拍疆屍片幾有經驗

屌仲未有polar嘅

套polar唔係今日上咩 冇既

同biohazrd同一日出 好正

睇完1集
真係掂喎

製作幾正

睇哂 大家唔好睇住 到喉唔到肺要等第二季 我覺得格局有d似got

仆街 第一季係冇結局

咁快手
金編本身寫好嘅劇本係有十二集
結局應該係第二季

我見官網寫 Global Ex. China

唔知幾時有 有排等
4k畫面真係唔同d

第二季2月先拍

一路睇一路諗點解TVB啲古裝片到今時今日都係咁7

睇左3集即刻唔睇住

Polar呢

有無取代嫁

重裝用到

睇佢地三個去road trip好歡樂

Sex Education Cast First Times in America | Road Trip | Netflix

Polar係咪俾片商買撚咗

Polar出左未

明明fb都有宣傳

Fb comment有人話
佢打左去客服問
話polar香港無得上

我重裝都唔得

自膠
又得左

搞L錯呀出晒中文trailer 都無得上

有冇人睇晒新American Crime Story ?

睇左兩集但覺得好L gay 頂唔順

值唔值得睇埋落去

台灣有上

我睇咗(用vpn),坦白講我覺得麻麻地...不過如果你鍾意mads都值得睇嘅調返轉講,如果唔係睇佢我可能根本睇唔曬

我重裝完都唔得

頭先上佢fb又屌多佢一鑊

netflix 自製套哥斯拉幾好睇, 高質

Discovery無人睇？好似唔多見有咩討論咁

見到楊紫x 無心機睇落去

期待 velvet buzzsaw
爛番茄85%
可以安心食用，唔怕伏

睇完strange things 個心不停卜卜卜咁口人

Stranger things

Netflix台灣原創劇

彼岸之嫁 | 上線日期預告 | Netflix

女主角麗蘭面臨林氏望族所提出的一門不尋常婚約陷入進退維谷之境，他們意欲替過世的兒子與麗蘭舉行冥婚。

上線日期預告無日期

睇咗第一季半季，悶到抽筋

係 coming soon...

Incredibles2 已係US Netflix上架

套澳洲民宿真人show幾好睇

話時話，重有邊隻vpn可以用到嚟睇Netflix?

邊個巴打？

其實好多人都不滿

我無研究過vpn
但聽講要穩定嘅都要俾錢

有冇啲輕鬆嘅劇集推薦 最好就喜劇
類似Brooklyn 99咁上下

The IT Crowd

the good place
the inbetweeners
sick note

又到星期五～
新片上架

新劇集：
Russian Doll
Siempre Bruja Always a Witch
Nightflyers

電影：
Velvet Buzzsaw
Dear EX 誰先愛上他的

ORIGINAL
Global Ex. China

睇緊第一集套night flyer成套宇宙版閃靈咁

岩岩睇完周星星套情聖 葉子媚真係又大波又腰幼

Russian Dolls 有冇人睇左?
俄羅斯娃娃

而家加左好多好多新年電影
富貴逼人 瀝咕新年財

今朝一次過睇晒八集
都幾好睇下
不過結果係差少少咁

想問下有無得開雙字幕？

想問下邊啲Netflix原創真係netflix原創

其實係指Netflix投資或者買斷版權返嚟

岩岩睇完,結局都OK

有冇人睇左誰先愛上他的？
女主角演技超好

Polar 廢到訓著

尋日睇左velvet buzzsaw
今日睇埋誰先愛上他的

總算可以難得地連續睇到兩套netflix有水準既戲

velvet buzzsaw有jake
套野好似諷刺緊d人將藝術商業化咁

除咗歷古歷古
netflix仲有咩賀歲片

係幾正

colony 唔錯。快啲有埋第3季就好。(可惜第4季比人CUT咗)

睇左個預告
好似之前有套戲又係呢個題材

好多戲都有，但我睇完覺得又唔算一樣，同埋都幾好笑女主角

把聲沙沙地幾正

Gonna get up gonna get up

有冇人睇左ted bundy 套Documentary?
睇到個心好寒

睇左

城市獵人
睇豆豆同王祖賢 雖然有成龍條仆街
同劇情鳩鳩地
再唔係富貴逼人三部曲

之前有套NUDE

我初初睇嗰時成日都諗呢家人究竟做乜鳩

第三季無咗auntie Maddie ，係咪喺工廠比人奴役到香咗

如果有雀聖就正囉

好撚on9
想續返個ac
試過幾張信用卡都話唔得
而家封埋我ip

之前咩事？

睇緊
Netflix仲買咗ted bundy嘅電影

Zac Efron’s Ted Bundy Movie Is Coming to Netflix

用過兩張卡開ac
兩個月免費

攞埋金馬獎

多左好多港產片

啱啱先睇完佢套紀錄片
有興趣

有 好多錄音都係第一次聽

富貴逼人正呀

八星報喜

Netflix 真系一條龍服務
睇完紀錄片再睇電影

本身netflix 好似話唔會買
話套野glorify緊ted
點知最後又衝出黎買

今日係屋企睇哂成套富貴逼人系列同八星報喜

好鍾意標叔加肥姐呢個組合

經典

睇完Nightflyers，究竟嗰堆黑胞子邊到黎

之前Narcos 都係咁
劇集主打再同時放埋documentary

有無人有睇最新嗰套 velvet buzzsaw
再一次證明netflix嘅電影廣告好睇過原片
拍到鬼片唔似鬼片，懸疑更欠奉

唔明Ending

追晒成套收納師

好想有個咁既老婆啊

佢本身設定係平行世界，最後一次去番各自既世界，所以對方會唔認得大家

最後因為兩個都有幫對方，所以就冇再loop

兩個人變番同一個世界

一口氣睇哂富貴逼人系列

睇左幾好睇 男女主角都做得好好

Nooooo, 即使兩人翻翻去最原本既時間 所有野都變翻好 但兩個人去左唔同既世界 大家都唔識大家
正正因為之前2個都冇互相幫大家 所以不斷loop
佢地就想救翻大家 最後大家都去到個乞兒個表演到 happy together 但依然未翻翻去同一空間 當係open ending

唔係同一個世界 但係兩個主角都有番意識，所以兩個平行世界最後都係向番同一個方向發展，所以都係同一個世界

大家睇李屍朝鮮聽咩文?

韓文又難聽, 國語又奇怪

'Fuller House' Ending With Season 5 on Netflix

有冇人試過係淘寶買Netflix 月費

Gwyneth Paltrow and Netflix Seal Deal as Goop Expands Original Content (EXCLUSIVE)

韓文 反正聽聽下就慣

你情願畀班蝗蟲賺
都唔肯正正經經畀月費
再唔係搵人夾都得吖
爛泥扶唔上柄

Jim Parsons 同老公開咗間制片公司，會同Netflix合作出同志新劇"Special"，改篇自小說 “I’m Special: And Other Lies We Tell Ourselves."

'The Big Bang Theory' star Jim Parsons will produce a Netflix series after the long-running sitcom ends

淘寶買嘅係偷人地AC

下

再睇番原來反映咁多當時社會面貌、時事
諷刺時弊
富貴逼人2反而無咁好笑

日前係Super bowl播嘅廣告
Netflix揀咗自然紀錄片出戰
竟然無Stranger Things第三季預告

Our Planet | Official Trailer [HD] | Netflix

Shelon

今日新上架節目
劇集：One Day at a Time (Season Three)
電影：High Flying Bird
綜藝：¡Nailed It! Mexico

high flying bird

netflix有十年睇

睇完money heist 有冇其他鬥智劇睇下

但今次唔係恐怖囉
比機會自己彌補遺憾
最尾係咪叫修正成功？
套野都幾cult

講得好 係都貪小平宜

係，依d 都任得佢點吹，套野都算值得一睇

無人睇安眠書店？
Penn 做癲佬又幾入型入格

One day at a time 真心正
好溫馨小品

好鍾意聽主角嘅內心話

睇緊第十集Beck 打字個幕
覺得其實佢都好撚慘

希望遲啲有多啲演唱會

新戲球高志遠 High Flying Bird
講打籃球
有無巴打睇左

睇緊bodyguard......
男主角 : Ma'am...
之後搞女大臣.好有征服感

呢套就係睇佢屌女上司

patriot act with hasan minhaj 第二季今日更新喇

史提芬蘇德堡 擺咗落list仲未睇

波鞋果集笑到我仆街

有冇人開咗Russian Doll
好似幾吸引

一次睇晒八集
故事唔錯,係幾好睇的

到依家都未上

4:00 p.m.

原來每星期日更新一集咋
仲以為成季上

幾時有better call saul 第5季

呢套好正

有無人睇左scream 見無人討論過

等緊第三季

有冇英劇推介
覺得佢地個口音好好聽

The Crown

Bodyguard 主角利物浦口音
Happy valley (season 1) 全部York accent

Luther
講查案

第三季無哂原班

有無人同我一樣，用safari會清過chrome?

利伸MacBook pro

正常, safari 去到1080p
chrome 係得720p

呢個真係唔知

我覺得下次開post要喺#1加依張圖

好似好多人都唔知用chrome睇最多得720p

用MacBook 唔想bootcamp
有咩方法睇到2k

Thanks 🙏🏼

如果用NETFLIX 1080P呢?
係咪真1080P嚟?

想知睇緊咩畫質嘅話就要喺條片播緊嗰陣同時撳shift+ctrl+alt+d
之後會有堆字出嚟，喺play bitrate嗰行會睇到條片嘅解像度

依層唔知

THANKS巴打

Macbook又無Microsoft edge

我window chrome照睇到1080p喎

個acct又畀人hack咗

Load得好差，有冇人都係咁

以前開netflix可以睇下有咩劇有咩電影
到真係想睇先join
依家一入去就要登入 或註冊
有無巴打知點樣睇到有咩劇/電影？

好

有冇睇過d紀錄片

記得有一套叫What the health，仆你個街

睇到咁上下，條片講左大部分既野都唔食得

一路睇一路屌 咁到底浮返咩可以食

睇到最後，屌，原來係素食撚片

內容大概係先屌加工肉，再陰謀論點解世衛話加工肉係一級致癌物，點解美國果d癌症機構無叫人戒食加工肉，之後再屌肉類 話d紅肉又乜乜77，豬又餵左唔知乜，總之d肉就食死人，雞就仲衰，大量激素。

最後就話人類唔係雜食性wo,個胃唔適合食肉，食素夠健康，再話食素能醫百病，好多病只要戒食完肉個病人即刻好返晒，仲行得走得健康到乜咁

有《十年》睇

Poor u
同客服投訴

每兩秒窒一窒，嬲嬲地cut 左，cut 完呢兩日又好似順返

真係轉edge先有1080

好順正常

Juanita | Official Trailer [HD] | Netflix

Chef's Table: Season 6 | Official Trailer [HD] | Netflix

Isn’t It Romantic | Official Trailer [HD] | Netflix

移民戈集好左膠feel

有冇人有睇<Sex Education > ？定係好多人都已經過睇咗只係我old news
睇落原來都比想像中好睇，有冇人知幾時有第二季

應該都係今年九至十月？第三第四季都係一年後嘅九至十月上 第五季係咪最後一季？

出邊有個post專門討論

係喎我之前睇唔到 Sor自膠

套攻殼機動隊真人係咪新？

頭幾集好睇既 之後麻麻 最接受唔到最後Adam咁

追晒russian doll
幾好睇 但好撚深奧

dr都要抽主場係咩心態？
你連續兩次咪又係抽返我
你主場咪又係輸
傻鳩

玩到2月仲以為主場會順d ？
上幾個patch已經冇呢回事啦

睇完KINGDOM 好正呀

講咩

個女主角死左之後不斷輪迴返去果日
我見rotten tomato 100分就去追
頭2集就係講佢研究點解會咁
去到第3集尾就黎料

上網睇左好多解讀都大約明
但有好多detail位就唔明咩意思

死亡無限LOOP

有冇人期待睇 雨傘學院
今日出啦

睇評價先

講得好

終於有人講呢套
我都好多位唔明 但係打俄羅斯娃娃輪盤好似google唔到d咩

邊幕黎？
Horse我係完全唔明

睇咗mr chow嘅talk show

有咩位唔明
大家討論下

出左

dirty john呢?

Santa Clarita Diet: Season 3 | Announcement [HD] | Netflix

Coming to Netflix March 29.

The Kissing Booth 2 | Official Announcement [HD] | Netflix

由David Fincher監制嘅成人動畫，有18個獨立故事，故事分別涉及科幻、奇幻、恐怖、喜劇等元素！！！3月15號上架

LOVE DEATH + ROBOTS | Official Trailer [HD] | Netflix

由Ben Affleck、Oscar Isaac、Charlie Hunnam、Pedro Pascal主演嘅犯罪驚慄電影"Triple Frontier "，3月13號上架！

Netflix chrome嗰個雙語字幕插件好唔穩定
時得時唔得
有冇人有同樣情況？

我基本上每新開一套片就唔得
但係refresh就ok, 你試下

正呀 等左好耐

呢度有冇人有睇Somewhere between

雨傘學院睇咗一集
我比9分

但之後一般般

唔係掛 D人話會膠化

係 劇情麻麻地
不過都好過CW劇

未睇嘅可以免

羅曼史是別冊附錄 | 正式預告 [HD] | Netflix

算幾好睇

Chris Evans’ Action Film ‘The Red Sea Diving Resort’ Bought by Netflix

故事未完
有S2我都會睇嘅

Lm

Brooklyn99真係好正

99!!!

希望有啦

我覺得爛極有個譜
就咁睇頭兩集個頭開得好好

其實最後都唔算膠化丫

啱啱睇哂 唔係膠化 但評分我只會比6分
素材咁好都唔識運用 有d可惜
後半無啦啦變咗家庭倫理劇 真係好撚失望

故弄玄虛完 點知最尾hea成咁

netflix話我張visa卡俾唔到錢，但張卡我係其他地方都正常用到，有冇巴打有計？

雨傘學阮見到ellen page就禁左入去

ellen page殘左咁多既有冇人知佢搞咩

個細路 aidan 好鬼搶戲 依家變左睇佢

佢個能力好正

真係好睇 追到第4季 用左成日睇晒第三季

Netflix有得睇十年

個細路好型

雨傘學院越睇越悶
最後飛住睇晒

雨傘真係唔多好睇

Netflix係印度推出嘅廣告，睇到最後又幾warm

Netflix Presents: The Valentine's Day Special

有冇人睇過dirty john

睇咗2集半覺得一般 但又未至於好悶
但之後係咪會仲衰

Ken Jeong個Talk Show好似唔錯

麻麻地
變咗家庭倫理劇

睇緊，開頭幾好笑

我想問有冇人係NOW TV 度睇Netflix？
最近佢所有有國語配音既卡通片都預設變左國語，
就算一口氣睇幾集都好，我都要每集由國語set返去英文，
我想問有冇得改佢預設語言去返英文架？

買咗流浪地球嘅版權
Netflix Buys Chinese Sci-fi Hit ‘Wandering Earth’

有冇師兄知道依家係咪冇方法雙字幕（之前chrome 個擴充已經下左架）

有冇手足用microsoft edge 睇唔到netflix
知唔知點搞

好似加左好多電影
連「十年」都有

最好戲No5

正

冇咗narcos ?

Coming this Fall.

The Irishman | Announcement [HD]

Unbreakable都冇左
今朝想睇

有喎

套最低睇唔到既

哇
不過點解唔係Italian？

Second act 係唔係又係睇唔到

Netflix花咗2500萬公關費都拎唔到Oscar best picture

賓妹戲你想點拎

Brooklyn 99 係咪全完？

4同5同7同Hazel同ChaCha同女魔頭都carry晒成套劇

7

佢係閪閪地不過冇佢套劇冇陰暗軟弱位

其實算係咁
best director
明眼人都知Green Book有種族議題加乘
唔係話Green Book唔好
只係ROMA 絕對夠科拎best picture

佢條線又老套又悶又做得差

have Frozen

終於等到van helsing s3
有無同好

有無人睇How I met your mother

the oa黎緊3 月有season2, 有冇人睇

啱啱公佈會有第7季

地球百子上左第4季

呢套估唔到有s2，正野

s1 冇記錯 最尾都有伏線

第六季係咪一定要用 vpn 睇？

B99唔係Netflix 架
佢要等人地個台播完
佢先有得買嚟播

睇哂
Legen,,,, wait for,,, dary!
Legendary

好鐘意Barney 嘅無恥

Wait for it 先岩

Isnt it romantic 無人睇？
美國上畫中
終於有套美國無，香港有

加左 怪獸與牠們的產地 同 guardians of the galaxy vol.2

GOTG2

kingdom點解我得英文字幕無中文字幕
明明睇其他劇都有得揀中文字幕

好睇？

Kingdom 有中字的

睇咗isn’t it romantic
無乜期待 又唔算好差 都可以一睇
個女主角好似細細粒

Marvel啲戲齊哂就好

之後無喇
迪士尼會有自家平台

色左堆新戲

多

Wtf
百年孤獨 改篇成影集

Netflix to Adapt Gabriel García Márquez’s ‘One Hundred Years of Solitude’ as Series

《百年孤寂》

呢幾日睇完幾正，有兩個高潮位⋯⋯
借問聲season two開拍未

好多劇新上線

最近一次過煲曬 sex education you同umbrella academy
啲原創劇越黎越高質

套F1 幾正
音效都好掂，車聲左右咁飛

套formula 1幾好睇

我為咗睇 Free Solo 就試用FOX+
但介面真係好差
仲要無得加 my list
唔怪得Netflix咁多人用

OA終於番嚟
No one survives alone. The OA Part II coming March 22.

The OA: Part II | Official Trailer [HD] | Netflix

呢套法國新套好似黑鏡
用AI搵男女朋友

Osmosis | Official Trailer [HD] | Netflix

Turn Up Charlie | Official Trailer [HD] | Netflix

差唔差得過HBO Go 個界面？
Watchlist 係逐集逐集咁加上去

Arrested Development: Season 5 Part 2 | Official Trailer [HD] | Netflix

HBO go 未用過
想講user friendly咁重要
Netflix有個版俾佢地睇
都毫無改進

香港無得睇

d 音樂好正

Based on a true story that gripped the country, When They See Us will chronicle the notorious case of five teenagers of color, labeled the Central Park Five, who were convicted of a rape they did not commit.

When They See Us: Limited Series | Teaser [HD] | Netflix

new episodes of Queer Eye arrive March 15 !

Queer Eye: Season 3 | Official Trailer [HD] | Netflix

奧特曼 4月1號上架
係咪 April fools joke

Ultraman | Official Trailer [HD] | Netflix

COMDY. ROMANCE. BREAK UP. FILM. Coming to April 19

Someone Great | Official Trailer [HD] | Netflix

Time to cash in. Season two of On My Block launches March 29.

On My Block: Season 2 | Clip: Cold Opening [HD] | Netflix

又嚟印度原創劇
講反烏托邦

Leila | Announcement [HD] | Netflix

其實版權去咗邊

套F1 documentary 真係好出色，不過你要有少少f1底先

今日睇完，我又覺得無F1底都睇得過，唔係講太多技術性嘅野
我自己就好幾年無睇過F1，本身淨係識咸美頓一個
奇怪點解無訪問過法拉利同Benz

你要識得d人先知做緊乜 ，如果唔係咪好片面咁當睇左d車隊車手背後故事

睇左the order
都睇過幾套魔幻劇
硬係覺得劇情有 驚喜有
差咁一個大戰場面
Final battle輕輕鬆鬆 大boss變弱智咁就完
有啲可惜

早幾日先租完套blade runner

至少我個角度去睇都唔會話悶到想即刻轉去第二個節目，好成功架啦

都係既，good try黎

突然上咗 blade Runner 2049

Arrival 都上埋！

Spider man home coming 都有

有無人加唔到入 我的片單？

鍾意atypical不妨睇下after life

After Life 值得睇？

見佢幾吸引講黑魔法

我覺得值, 半個鐘6集輕輕鬆鬆
睇Ricky Gervais嘴賤,又有d人生反思幾好

可以既 劇情唔拖 緊湊
但個ending麻麻
又欠缺大戰場面

搵唔到wow

你揾真啲

請問少女救地球係咪伏片？

有無人有睇darren brown d show

絕對係，比平時netflix伏片伏多十萬倍
唔好浪費人生寶貴既90分鐘

secret city S2睇完

無第一季咁好

《德里罪案》根據2012年轟動一時既印度輪奸案改編。

Delhi Crime | Official Trailer [HD] | Netflix

小鎮滋味 S3 March 29

Santa Clarita Diet: Season 3 | Official Trailer [HD] | Netflix

Ironman定ultraman呀

睇左自殺森林

屌佢有D戲又落左架唔記得睇

Love actually 上左架

正呀呢套

Northern Rescue 幾好睇
阿妹好鬼靚

睇完Jumanji
Rock 同 Kevin Hart 好夾
之前套肌智同學會又係唔錯

無事

睇完sex education 好正

Brooklyn 99最新個集女權好失望

要翻睇了

好想有第二季

Umbrella academy 悶撚到

Soooo boring

頭兩集幾好
之後膠化

尋日見到超人特攻隊2
又無左

雨傘學院好唔好睇？有冇巴打睇左

劇情老土好易估
基本上同TBB一樣
啲女角又唔靚

迪士尼卡通片好多都無左

我覺得可以一睇

The100好似冇人睇？

有冇咩舊sitcom好推介？
brooklyn nine nine追開
will and grace又冇 veep又係hbo
HK版又冇the office同park and recreations

推介After Life, 新出, 一睇就停唔到, 好彩得六集
The Office同一主角, 雖然heavy 好多

Derry girls好正
等埋c4做完一次過睇晒佢

Season 2

思裂 split 好正

The Office 冇中文

Queer eyes S3

原來Love, Death & Robots上左

好撚感動

睇第一集已經喊咗

David Fincher

好似評分好高

其實依套嘢左到爆
但我覺得用良善去睇世界真係會令世界更美好
左中右都唔係重點
睇到5個基佬嘅論點同每個人唔同人嘅人生故事嘅chemistry 真係好正

我都睇咗，heavy又唔係好heavy(除咗畀錢道友嗰幕)，笑亦都唔多好笑，都冇乜劇情推進，只係Ricky Gervais將一啲寫咗嘅material塞入去咁，不過睇住佢由最初嗰種厭世到肯放開懷抱重新投入呢個世界係幾治癒，鍾意小品嘅會啱睇

好好睇

動畫做得好出色 集集都唔同風格 講唔同故事

完全無通知
news tab都無
要自己search
nexflix好波

CG真到呢
不過缺點係動作唔夠自然

Turn Up Charlie DJ奶爸

8集，一集30分鐘

追哂，唔知睇左啲乜

啱啱睇咗兩集

睇左bird box幾正,
有無其他類似既緊張戲?

love death & robots 呢套正 推薦
卡通片 但晝到好真 科幻劇 每集十幾分鍾
第三集係香港境

幾爽手

追到佢攪掂ALIE跟住已經開始唔知佢做乜鳩
已經棄咗

有冇人睇左the order
第一集好難頂
之後好唔好睇？

第四集睇到喊左
我同入面主角一樣，成日鐘意自己踩自己，
日日都自己恥笑自己，但其實身邊根本就冇人咁諗你
見到Fab5 咁樣鼓勵主角真係喊左

中段ok 但結局真係

老公的那個進不來

上左 The Equalizer 2
都幾快手

知唔知幾時有Fauda S3

Stranger Things S3

Madeleine McCann’s Parents Angered by Netflix Documentary

第4季搵自救方法, 第5季離開地球, 第6季新地圖

睇OA season 2 睇到好亂
完全唔記得season 1 講乜

你按S2 最前面有條片,3分鐘
recap上1季講過咩

果陣睇到同grounders國王合作
諗辦法上返太空就棄左
拖到仆街
前面山裡人,lexa就好睇

Lexa好正

我都係一路飛住睇
btw lexa好撚正

佢死左我就開始無耐性睇

The OA part 2
玩到咁大

Language Learning with Netflix

第4季好唔掂, 第5季好睇番少少, 黎緊4月好似上第6季

我都有追100，初初都係起nerflix 睇
但佢之後幾季都無播
請問4 5季邊度可以睇到?
想睇畫質好d, 比錢都ok

呢套幾得意

試下amazon prime

有冇人有睇 after life 評價如何

平淡 無驚喜 但睇完唔會有早知唔睇啦嘅感覺

第4季NETFLIX 上左架啦, 第5季等唔到, 我BT 睇

有樣野想請教下
我知用chrome pre set係睇唔到1080, 咁我亦都裝左super netflix同netflix 1080p
但都好似唔係套套都睇到1080咁
即係呢套咁, 寫960x540

但我用edge同win 10 個netflix APP, 就睇到係高清, cap圖會黑屏, 所以無圖
想用chrome係因為雙語字幕, 究竟係我setting有問題定純粹chrome問題

呢套係咩?

佢有D戲係本身無提供高清畫質

烈焰雄心

我知呀，所以我特登用edge開黎試
用edge開黎睇係明顯清好多
所以我先覺得奇怪係咪super netflix唔係時時work

平淡得黎又有d驚訝 睇完幾舒服 d歌都幾好聽

師兄 想問你一個問題
點解我用edge 睇netflix 會話睇唔到，成日發生錯誤
師兄知唔知咩原因

我都試左chrom resolution低d
用safari係1080p 應該係chrome問題

應該係super netflix
我試過用,你無講錯,唔係時時work
所以del了
同埋補充返上面少少(for those who dunno)
如果本身套戲提供最高係720P
無得夾硬整到1080P,無開4K Plan都唔可以夾硬轉
結論:個extension無咩用

唔錯,有D位幾好笑
少少老土,劇情易估
睇E1已經睇得佢係自己呃自己
咁已經估到佢E6會come around

selling sunset
幾正。d囡囡

咁我又未試過喎, 所以幫唔到你
BTW, 我是絲

唉, 咁即係一係雙語, 一係高清啦

但好bitch...
以為會講點sell屋
點知啲女人係度勾心鬥角

3月30日上Venom

重有4月5號上call me by your name，Life

法官大人 我屌

咁快

加左 Guardians of the galaxy
而家兩集齊晒
仲加左pokemon xy

點樣知4月會有

netflix app有個即將上線

btw, 我都想知有無其他方法

Ios app無即將上線睇

小鎮滋味S3上咗

咪係到依家仲未有

小鎮滋味第三季上喇！
開餐喇

VENOM已經上咗架

套pkm 竟然冇日文

呢套好好笑

有無人睇左osmosis

大家唔好睇辣手騎警
屌你老尾

竟然有Baby Driver同Equalizer 2

即係果套highwayman?

係

好鍾意老豆面對一鑊粥嘅苦笑樣

悶？虎頭蛇尾？

見佢卡士幾勁仲打算晏d睇

有無人睇印度嗰套 Delhi Crime？

Mr ball leg 啲眼

Joel個笑好正
Abby好肥

好想同Abby做愛

D運動紀錄片拍得幾有心機
基沙文 王建民

BTW 有無人會用VPN 睇 Netilfx
發現原來連去日本可以睇得返香港落左果d 有埋繁中
之前bookmark左堆...突然間netilfx 同我落曬

VPN 好似係得express果間得
其他block曬

岩岩先睇哂雨傘學院
睇到最尾真係屌出聲
後半段已經夠悶架啦
點知個結局可以再差啲
佢哋全家嘅角色智商加埋都唔知有冇100

Netflix有冇咩日劇值得睇，睇得多鬼佬嘢想轉下口味

點解電影唔比download？

切勿轉台 ！好好睇！

睇完，個ending 好迷離

vpn去過美國login,好撚多野睇
不過太慢load唔到

今季好似冇上季咁搞笑，但最尾超展開

未有ultraman?

仲等緊，唔通要美國時間4月1先上架

有啦

又有排等

深夜食堂

相對平淡咗啲
但劇情發展一直都好爆

modern family 第九季上咗

並非每一套都可以dl
受合約限制

有好多呀

大推《火花》
講夢想講拼搏！有好多令人深思嘅位。。睇到眼濕濕

雙層公寓 (真人show)
內衣白領風雲
只有我不存在的城市
她們的百萬日圓

Money Heist S3

Ultraman 有得睇啦

每集都覺得自己有啲位同主角好似 極有共嗚

我仲以為紀錄片

睇完
想睇第二季
質素同亞人有得揮

竟然有venom睇
算唔算係HK Netflix電影入面
落畫後最快有得睇嘅電影

Our Planet第一集講嗰班雀仔食魚個場面真係好震撼
唔知點解會諗起班中國人嘅捕魚方式

即係好唔好睇
我睇咗兩集覺得麻麻，
d 動畫怪怪地，唔夠流暢，
好似 PS4 d 過場畫面咁

唔知有冇old news, 原來上咗神話

Searching都好新

鐵探喺tvb 播完之後會喺netflix 上架

source？

unicorn store

套 our planet 啲畫面靚到痴咗線
每一個畫面都可以cap出嚟做wallpaper

好唔好睇？

去到下季會唔會一家三口變哂undead

唔掂
Netflix 又浪費金錢

netflix成日大cast大製作拍垃圾

睇左1/3左右 完全唔知做緊咩 希望臨尾一個鐘俾到驚喜

好想要wallpaper
靚到喊

居然有BOURNE IDENTITY 睇

我覺得ok 輕喜劇係咁
都係追夢既橋 最尾見到獨角獸完左心願

Our planet啲畫面真係靚到 用Dolby vision 睇真係好爽

Sabrina s2

自己有netfilx
其實有咩係好睇?

例如動漫.日劇.韓劇.美劇

佢套奧特奧好撚on9

同睇開既超人好唔同

netfilx有樣野唔好
佢d日韓劇都係比較少

3d化.成套亞人咁

Lucifer 幾時先肯上架

唔好，有d undead 有d 唔係先正

全部undead好奇怪

唔好意思
想問下有無人試過咁
電視睇，load 唔到

兩個undead 已經好奇怪
平時有啲咩都叫有一個係人幫手擋住
之後就要兩個一齊爆走

想問下Netflix download落電話既片
如果我電話睇到4K，佢係唔係會自動dl 4K

個旁述好似個肅叔叔chok住把聲咁

Sabrina season 2試未？

好耐之前有
落完架要上返

睇左15分鐘關左

點解

our planet好正
希望David Attenborough身體健康,唔好咁快走成92歲人

又係d woke劇
好撚煩
最on9係我竟然睇晒s1
上季男主角啊哥死左
玩人體鍊成我已經唔想睇
屌

你唔鐘意睇呢類竟然睇得完s1?

果陣返工無野做
係睇呢d
好睇果d留返屋企睇
廢事分心

估唔到
不嬲佢都係放mytvsuper 播

來看星星的你

load極都好低清
點搞

同平時一樣無乜事喎, 我用電視睇.

阿SIR
our planet第一集已經睇到係咁wow, 好癲.

啲配樂同構圖

有冇人鍾意睇the orange is the new black
追到第5季有d悶

Iu套新戲唔係4月5上咩
點解唔見有

其實係咪冇Game of Thrones 睇

第5季係最差的一季
第4季尾咁震撼,第6季先好睇番D

我都覺 第5季唔知做緊乜鳩

韓國山火延期上

HBO 點會咁痴線放自己重頭劇比對家

後生拍到老

套超人 睇完第1集 覺得幾好喎
成套亞人咁

Homecoming: A Film By Beyoncé | Official Trailer | Netflix

果陣睇到S5想棄
因為同S4水準差太遠
但要睇S6...夾硬睇埋..

未睇晒S6勿按

有無勇者睇 The Silence

人在野出左互動節目

睇完，唔算恐怖
果套無聲吶喊恐怖啲

唔記得咗呢個節目lol

睇緊傻鳥女婿
想開流沙刑,
有無人睇緊報告下

岩岩見到套野, 頭先想入黎問好唔好睇, 可以慳返d時間啦

呢期有無咩未落架嘅戲好睇

睇到第三集頂唔順
畫面愈整愈唔掂

重諗住一間繼續睇
如果劇情OK既 我都接受倒既
王者天下1 我都頂得順 應該無野可以難倒我

好撚好睇

睇完 其實個家人唔移動都可以完全冇事重有你作佢咁強生育能力對果故生完全冇影響重要覺得佢地一開始係個山洞到咁多可以食d咩

睇咗兩集，好垃圾下，
係個森林夠膽死啲繩新束束

好似點㨂bear都係最後武士

佢會話任務fail要人救，之後就會要你係最近果次再選

衰過i社啲H game

I 社d女正好多囉

呢套個女主完全唔吸引（雖然套野主角係d甲）

我喺另一個POST都話，其實中段個老豆出左個屈招殺左好多

同無聲,差好多皮
飛住黎睇都OK既

有冇人開左black summer

Delhi Crime 好睇

幾好睇

信你啦

沉晚追哂

睇完Sabrina s2 好好睇 希望有s3

Lucifer S4 8 May

出左IU了

睇左三集
都唔知做緊乜春
集集都有啲弱智自爆
加埋啲奇奇怪怪既人一齊

我自己覺得頭五集都還好
678集就開始失控 唔知做咩

岩岩一次過睇晒 她們的百萬日元， 心情幾複雜，好似睇完套文學作品咁，好多對白都幾深刻。

都幾唔捨得d 女角

Thx
Netflix真係on9
出咗新嘢都唔無notification

fyi

部電視睇唔到 you vs wild

收返 reload睇到

劇情好兒童青少年向

幾好玩
有睇開man vs wild諗住應用下d思想落you vs wild點知都係撞下版

just-added 果頁顯示 0上線
有咩方法查有新片出左

好撚核突 個主持食腐屍嘅蟲
頂唔撚住 唔睇

bear grylls成名作

佢賣點

iu果套好撚垃圾

睇左the alienist，點知覺得勁好睇，兩日追晒咁制
用心理學搵serial killer查案劇見唔少，19世紀setting真係第一次見
Daniel Bruhl同Luke Evans都好正

睇咗兩集
唔係為咗睇佢腳同波都唔會睇落去
第一集啲腳 請佢爸爸食波餅
第二集對波仔 好低胸

套black summer 頭嗰十幾分鐘都係uncut ?

black summer 好怪

最怪係韓國妹
字幕都無 唔知做乜春
好似迫人聽唔明 係特登既

但我一聽到韓文就覺得煩燥

睇唔明iu套嘢想講乜

睇緊E2
[speaking korean]

Lucifer s4 5月頭 有得睇

睇iu

我都係咁唸，條韓妹應該一開道門就被人槍斃就啱。
睇左半集放棄左，拍得好粗糙，睇到無心機。

淨係睇左頭兩集 睇唔明 完全唔知想點
有冇ching可以解釋下

第一集 以為講iu呷醋老豆同裴斗娜結婚 點知中段佢老豆又講佢唔係佢老豆 最後裴斗娜拉佢起身係到摸手 個感覺勁怪 又打左5分鍾網球 最後又話唔嫁啦 做咩鳩...

第二集本身以為係娘娘同兵仔 點知又玩埋血腥 最後送個盒一打開又唔知做咩 俾個心出嚟都get到 但係又玩埋瑜珈又想點

筆直去晒打鬥度，其他時間表情動作生硬到

我都唔明Netflix 點解唔比apple tv 玩互動式節目

仲有only the brave 幾好睇

我反而鍾意佢咁樣幾似B級片覺得幾好睇 言語不通咁生存都係將寫實既
BTW 第三集幾好睇

唔使明
呢套淨係用黎睇IU
頭2集好養眼
今日返工睇睇下要入廁所打J

劇情幾得意 中間睇到呆咗 不過最尾變返漫畫情節好唔make sense
between個女星真係幾有星相

睇左 the silence
好失望，d劇情轉接生硬，有d劇情為做而做，角色既development機乎係零，奸角又意義不明

為咗noah睇the perfect date 比起to all the boys同kissing booth 呢套好悶
原來個女主角係唱boombox嗰個 唔怪得好熟口面

感覺可以發展多d 做長篇劇， 但咁快就完左有d 唔捨得

agree 垃圾尼

睇到一半已經估到最後邊幾條友仲生存去到體育館

套野外求生迫bear食大肥蟲

輕輕鬆鬆咁睇都ok

站在食物鏈頂端的男人

Our Planet入面堆海象要由高地跳番落海搵野食，嗰一幕真係覺得佢地好慘，分分鐘會跌死

呢度有冇人有睇巨怪獵人

應該係話死好多

仲要一個沙灘迫十幾萬隻

各位ching 我諗住同fd夾個4人netflix plan，想問下係咪要開多個email黎share俾人login？

隊crew最辛苦

睇咗兩、三集紙房子
Tokyo同Rio條線好似會整衰成件事就唔想睇

個設定好似bird box, 只不過一個係唔睇得嘢，一個係唔講得嘢
女主角個男朋友完全冇作用
奸角唔知點解咁得閒要搵女主角嚟仆嘢，但係又派個自己嘅女仔去送死?? 咩logic
未睇嘅真係勸你哋唔好哂時間

The Age of Innocence 上咗架 又一套馬田史高西斯

Sabrina真係好正

續左Part 3 & 4

想睇arrested development. 但用完vpn去美國發現有中文劇集名但無中文字幕

剛剛睇返碳變
佢話敬請留意下一季
係咪即係第二季製作中？

新木優子wor, code blue個條女

戀愛巴士勁好睇

唔係sabrina都唔會睇呢套

如果唔出錯就無得睇Professor補鑊

當年呢班細路好無辜

When They See Us | Official Trailer [HD] | Netflix

Based on a true story that gripped the country, When They See Us will chronicle the notorious case of five teenagers of color, labeled the Central Park Five, who were convicted of a rape they did not commit.

煲哂金家便利店

岩岩買左小米盒子S, 又買左netflix 4K plan
啲resolution set好曬先入netflix個app
點解都係顯示最好都只係HD

套lunatics 係做緊乜撚野

有無人睇Santa Clarita Diet

睇哂 等緊下season

鬆馳熊又幾正

傳聞冇下一季

試左1集,有D悶

咁好睇點可以無下季
One day at a time 又cancel
呢個又cancel
好多評價唔好又照renew

Everything sucks又係

唔係未知咋咩
好撚好睇喎

鬆弛熊

傳會冇，不過外國都好多fans,可能會做多季都唔定

我見都好多人討論
希望可以續多季收尾

係囉，今季個結果都解釋唔到d咩，同唔知老豆有冇變到

part 3 好似年尾先上
等到頸都長

好正

知唔知用邊個vpn apps先可以連到去美國
想睇the average: infinity war 溫定書星期三睇大結局
用緊vpn cat 都係睇唔到

得infinity war冇Age of Ultron

美國有
Black panther and ant man 都有
但無VPN

好似得Antman 2咋喎

我用Mac上面嘅 VPN Plus，有德英美

但睇到咩？

試完唔得

平時用開但未試過睇Netflix，原來Block咗

由netflix係香港出睇到e家
覺得netflix 原創d劇同戲都好似差左
有冇同感

早排出個套the silence 垃圾到呢
戲真係唔好浪費時間睇 劇都好啲

劇都好似冇咩

有冇人喺電視上面睇Netflix 啲戲，人聲勁細但效果聲好大

點搞好，一去到啲讀白位就乜都聽唔到，較大聲又會畀啲音效聲嚇親

我都試過 係咪電視機出聲 好似係5.1 & 7.1就有咁既問題 試下買個喇叭人聲會出好多

睇完套the help ,幾好睇

上咗about time

The perfect date幾好睇
有冇人睇左

題材幾好
轉折位都合理同埋自然

轉折位真係做得幾好 好想討論內容但驚劇透

我都係，用電視聲同sound bar都係咁

試下唔好用5.1 audio track

有無人睇鬆弛熊
好治癒但d生活苦樂好現實
Stop motion真係好正

睇左第一集, 睇落好C服

想問下有冇人知點先係小米盒子S set到netflix 4K?
明明已經4k Mon, HDMI2.0, 4K plan

有啲悶
啲劇情估到哂

屌你老母
新果套賓賓戲垃圾到不行
唔好浪費一秒時間去睇

睇緊bonding
個女主角幾正

Bonding 幾正

有d興趣睇住一集睇下好唔好睇先

每集10分鐘到 好快睇曬
睇下肉 好快完

ipad / 電視 係唔係無得雙語字幕？

好想領養隻雞

6月21 有得睇dark s2

有無人有睇u vs wild?

岩岩開始睇 幾好笑

無下季la

睇緊套新劇Chamber
唔知做咩鳩咁

點撚解

屌

唉

S3個end咁都無s4

2日睇完Santa Clarita Diet新一季
好撚正 但又唔知要等到幾時再有得睇

屌岩岩留完言就睇到

Street food

網上有簽名運動
簽左睇下會唔會R到個Finale 返黎

要望好似sense8咁奇蹟再出現

幾好笑
係唔多夠喉
兩下睇晒

好得意

勁

正喎咁快就上架

呢套咩黎, 有冇戲院上過
想睇逆流大叔多D

我都等緊逆流大叔

賀歲片，可惜嗰期撞正新喜劇之王，搞到呢套變咗WFC

正啊！

有鎮宇古仔靚靚達明秋生都WFC

仲有林雪農夫旦哥苑仔修哥李燦森等等客串
故事係幾正嘅
少少似維多利亞一號嘅黑色喜劇版

不過舞台劇手法唔係個個buy
果陣係新年前一星期上畫
但冇咩宣傳搞到仆直

呢套正呀
好多場景都可以cap低
用嚟做wallpaper

外國有burning睇幾時到香港

本身睇開頭覺得ok, 之後唔知做乜鳩

大家有無睇一套叫 Aurora嘅戲

岩岩開始睇，宜家睇緊love death robot 同money heist
有冇d輕鬆搞笑又冇咁長嘅推介?

想問netflix d 互動式影片
點樣可以playback之前個決定再揀過？或者重新播全集？

我睇咗六集頂唔順跳去睇第十集
屌咗出聲

Brooklyn 99
Bonding

睇哂friends himym brooklyn99 one day at a time atypical...
仲有冇呢類20-30分鐘一集既處推薦
睇緊modern family 但又唔似個種感覺

Bertie and tuca 出咗

Tuca and bertie

見到套垃圾流浪地球

Aus有晒咁多套Harry Porter
香港都有就好喇

基於鐘意睇科幻片同三體睇左.
如果基於荷里活既標準, 我諗呢套應該唔合格.
背景個Setup係吹大左, 但我覺得還可以.
但特技CG假, 故事垃圾同煽情到仆街真係頂唔順.
唯一好少少係比起護照狼無咁吹奏支那.

同期睇埋家和萬事驚, 表面好好笑但其實好sad, 黑色幽默.
香港人

the perfect date 個男主角好 cutecute

荷里活教父

santa clarita diet

睇完依套好空虛
放工反睇依D輕鬆好笑好適合

你地睇netflix
鍾意用電視睇
定ipad睇

新果個Dolby 音效係咪而家已經推出左？

劇ipad 戲電視

琴日第一次買netflix睇
好正 好多野睇 但有個問題
就係每次按入帳戶都出現Netflix Site Error
無論用手機定電腦都係咁
試過刪cookie之後正常返一下
但再按一下選項又變返Netflix Site Error
有咩方法解決...?

DNS問題

最近追完the shadow hunters 結尾完全迫住俾人cut
呢幾日終於的起心肝追riverdale 第一季唔錯
2,3季開始就d關係愈黎愈混亂

睇片係冇問題
但就入唔到"帳號"選項
手機APP同用網頁都係咁...
手機試過唔用WIFI只用本身網路都係咁
求解救

唔好意思咁多位巴打
假設我係老師 我上堂可唔可以播Netflix 既影片俾學生睇
會唔會被人告

TBBT冇左！？

套向西聞記都值得一睇

會
你就算買碟，隻碟都唔可以喺公開場合播

香港之前有咩

應該本身都冇呀

你用咩瀏覽器睇？

Netflix 係咪通常全套上架，唔會分開一集集

自家製嗰啲就係